自己整咗wts兔兔嘅動態sticker俾signal,歡迎下載。

順便問問有冇人知點樣將facebook stickers轉做apng/gif/webp檔？想整多啲兔兔動態stickers。Thanks.

推 揾緊點整 原來已經有巴打整左
btw 動態sticker 點upload

正野

用 apng

Desktop signal 拖個file入去話唔支援動態貼圖

真係 apng? 再唔係用 3rd party tool